# Как запустить

Перейти в директорию с проектом и выполнить команду:
```
go run ./cmd/app
```

# Что сделано

- Выделены слои обработчиков запросов, сервисов и репозиториев
- Выделены глобальные модели
- Везде проброшен контекст
- Логгер сделан зависимостью и использован slog
- Логирование хэндлеров реализовано как миддлваре
- В репозитории добавлены мьютексы, чтобы исключить конкурентный доступ к данным
- Если румы недоступны, код ответа изменен с 500 на 400
- Явно указан HTTP-метод эндпоинта /orders

# Бэклог

* Реализовать валидацию
* Возвращать ошибки как JSON
* Добавить метрики
* Выделить DTO для слоев
* Написать тесты
